連登仔又話咩月薪五萬起跳，比三舊水又讚林鄭英文好又剩

屌你老母

五毛黎架

打手都唔識分

垃圾

印象中冇講過

邊到有讚過
五毛開po讚
之後再開新po屈連登仔讚

幾百人正評？

係就唔使上黎廢物集中區啦

五毛組長開post
跟住大批五毛組員衝入去正評
班五毛狗想咁樣拉低連登聲譽
大家唔好中計

咁佢真係英文好

Link

個個都屌緊三百蚊杯水車薪

果班平時賺緊0.5，又要過海去中銀返工

林鄭英文算勁定廢

今日連登明日北韓
高登高質9倍

好出奇？cc台不嬲幾百個五毛潛伏，條五毛list長到成支金剛棒咁

衣食住行同樣重要

有"全民"交通津貼 點解冇膳食津貼嘅

啊林鄭 你個交通津貼係"全民"同埋"免入息審查"嫁 我屌你老母

咩叫"全民"同埋"免入息審查" 咪就係赤裸裸嘅派錢囉 咪就係官［商］鄉黑都有份囉

點有份 所有SMEs都會出翻張八達通比啲staff出外勤 物流公司都肥仔 又慳唔少錢 小巴公司暴利 買1萬張八達通翻黎瘋狂刷咭 水貨公司唔洗講了

食飯唔重要咩 食飯都好貴 點解冇膳食津貼嘅

啲五毛月薪幾錢？

英文好係事實

dc9可以拍八達通比自己

但係多熱狗迷雲痴線佬洗版

班友因為高登多五毛所以過檔，而家情況一模一樣，就精神勝利法，話高登無人上所以五毛過曬嚟

乜而家仲有熱狗?陳雲恥笑post就真係差唔多日日有